[是日精選燒鵝油雞餐] NBA 19-20 常規賽討論區 (15)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

Yc又贏

杜克虛火

pelicans 賽季第一勝

鵝都要燈....

pelicans撐住呀

半場都未打完....

唔燈 咪希望佢撐住lead

贏鬼到咩燒鵝

好似街場對面抽到全部高佬 另外一隊全部guard咁

其實幾好睇
兩邊教練有 plan 過

金搵個高佬係葫蘆頂拎波 再搵另一高佬/Guard 另一面cut in 好L高效

B 勁到癲

啞仔屠廁狗就是爽

做咩del左啲圖

reddick

唔知睇邊邊好.

B勁到

睇埋鵝輸波先過去

波唔係又傷呀話

#1 live link播唔到既

又睇到

真係玻璃做

金塊3pts 1/8

幾勁都冇用啦

一直睇緊冇事喎

轉台睇啞狗

啞仔又準備狠狠教訓恩師

前一場抖足力

球球都係kawhi發動咁濟

熱火淘寶算唔算勁過馬刺

到底young core定禾頓破蛋 證明自己先

無 ZO2 唔睇鵝了

咁都foul

今場young core要贏啦

hello darkness my old friend

咁熱火起碼有9pick呀
馬刺咁多最高除td得18pick

兩邊傳到空哂都炒多

Jokic 啲 touch 真係好 soft 幾屈

啞仔15

15pick trade返黎架 自家最高除td得18pick

我熱nunn又28分carry
今年ROY大熱

dklmch TD果年伏撚到

熱火啲新仔好勁

金塊班人感覺將問題簡單複雜化
簡簡單單俾個波 Jokic 打 Okafor 或 mismatch 根本就最有效率
結果係 Millsap 死衝

玫瑰狗

我啞勁到，大炒25刺

你揀咗billups仲想點

white勁到

極速賣走左唔係咩

CLS Okafor 單打 Jokic 仲多過 Jokic 打 Okafor

賓西蒙斯

Ingram

禾當年係大腸牙
Rick Pitino揀

題外話
城城unfol左mb 但mb仲keep住fol城城
城城應該係真嬲

DeRozan個頭搞咩

波波會點諗

儘管Anthony Davis加入了LeBron James領導的洛杉磯湖人隊名單，但Kobe Bryant重申了他的立場，他在41歲時重返球員的可能性為“0％”，但他的回答也有了新變化。

2016年退休球星和未來名人堂成員在播客上被問及，他是否會為了第六次總冠軍復出時，Kobe告訴特納體育廣播公司的Candace Parker和Kristen Ledlow 。“不，不，不，”“我很喜歡我的戒指。我喜歡為他們競爭，並以此方式贏得他們。我不想走上簡單的路線，所以我不會。”

抄啞仔

塊狗廢到

Malcolm Brogdan算唔算係全nba最被人低估嘅球員

唔係
up得出名就肯定唔係

遲啲PG出番黎 艇應該都係用2號13號23號戰術

我見他幾撚慘
呢幾埸打到上身都無人吹奏
仲要被人笑他是冇人識嘅roy

夠用啦

真啊 我都差啲唔記得佢係Roy

巨星戰術

如果箭冇換cp3 Harrell仲喺箭既話會有幾勁

唔通簽佢地返來做role player咩

你啲Guard好撚正 防守黎講

究竟熱火點解可以一年pick到兩個正選料返嚟
嗰個nunn 係咩來頭

會變左有三個獸人內線

One for 啦

我覺得佢好勁

都可以run下其他戰術既 下下都係佢地發動 攰死

波縮同一燈反面啦 留低咪仲衰

Nnnn好似無人選個d

快艇吹大曬
其實幾勁廢

Undraft架

因為艇無個真正嘅Point Guard

洗鬼戰術，有全盛我啞PG Lou Will，一人單打一球都夠嬴冠軍

明明頭場fit到爆
後幾場好似回曬塘 啞仔又成日收埋

係箭同艇cp1換7嗰陣
不過冇得咁講既 cp3都換咗wb番黎

kawhi食糊位炒啦開始球球都短咗

死湖狗就吹大快艇未出PG 都已經同全league 既強隊最少55 波

mamba mentality

2號 13號 23號戰術都夠冠軍啦

Kawhi: 冇必要打咁呀 反正po is must

同弱隊都係55波嗰下死

舊年好似打勇GL

唔係㗎

係咪都係Pat Riley揀? 佢不嬲揀人有一手

奶共占以前都係季中後期開始留力po，啞仔呢家季初已經開始留力

今時今日邊會railey 選人

唔打back to back 吹咩

Road trip太遠都唔打

不過佢暫時好似冇打一場姐

搵個joker出嚟跳舞
化咗妝都覺個joker幾柒下

White個腦比murray係好啲
係年齡大加冇遠距

但係場均30分鐘都無

佢係咪唔想攞MVP?
完全唔上心咁

pel開齋了

佢冇所謂

Lma打起好難搞
Btw揸屎忽個個簽左extension唔好派咁多膠

露寶呢

垃圾塊唔用黑哨 鵝都唔夠打
讓左你 Zion zo2

見到OK4好似重新咁, 感覺好欣慰

唔上心 唔打過30分鐘 唔打back2back 佢都係mvp candidate

zo2係...?

樓主靚仔到

綠帽

快艇毫無戰術可言
全部傳比kawhi 一去到食糊位抽起射，等搶板
成個流程唔過15秒

波唔係傷左？
利申 冇睇

張圖唔是我cap

綠到全身都係

ball仲喺到
塊廢到

西一塊輸比隊垃圾

有出返

Kendrick Nunn 今日得分28分，過去25球季中

前五場總得分第三多的新秀

過去25球季，菜鳥前五場總得分

Player Season PTS
Jerry Stackhouse 1995-96 124
Kevin Durant 2007-08 113
Kendrick Nunn 2019-20 112
Allen Iverson 1996-97 107

第二節嗰陣撞親個膀頭 敷哂冰
好彩出得番

勁過AI

Derozan 同啞狗一樣樣既

屋企件封塵OK4終於有用

Ingram又達標

潮流髮型

Charles Barkley calls fight between Joel Embiid and Karl-Anthony Towns a ‘snuggle party’
「與其說那是打架，更像是擁抱派對」

根據《ESPN》專家Bobby Marks推特報導，Embiid的2場不支薪禁賽將讓他損失美元37萬9374元，Towns則是損失美元37萬6345元，兩位球員的母隊將獲得其中50%的豪華稅減免。

依家冇30都唔達標

keep到季尾可以簽頂薪

燒鵝隻frank Jackson咩料, 好似都有D料到

D'Russell的+/-值-74，全聯盟倒數第一

四場比賽，在場上的119分鐘裡，+/-值為-74，

在全nba聯盟裡排名倒數第一。

另外，

隊友Green四場比賽場上110分鐘，+/-值-52，

全聯盟倒數第九。

期待兩位帶隊

你當日同oneal場交咪又係咁上下

馬刺班友罰球咁撚hea既 rudy gay同ddr都係求其掉出去咁
上半場個5號 沖左入底無晒人 又係求其掉個波上去
平時波波唔俾練入波?

今年拎左英雄同Nunn之後，熱火唔怕無後衛用
所以侍應肯執包袱未

Murray個腦係易中鋒

睇番下, 原來OK4 成23分 , 好替佢開心

Gary Harris 廢左咁多咁既

季初一值諗住英雄係roy黑馬
點知有nunn仲勁

nunn 點搵返黎

Michael porter 好似真係唔差

GL淘寶

死亡纏繞

紅撚

燒鵝破處鳥

我見啞仔散步仲以為佢係學奶共
但係佢防守又會上力

好撚正

太陽今季有機殺番入季後賽

鵝78-4

見頂

抑鬱會自動第四節gg

Ddr整呢個頭似清朝人

Lego 識郁咁勁既

黑人圈幾時興呢啲頭架
龜又係咁

邊隊無份

黃蜂

咩事

B2B 對Lou Will影響好大咁,好少見係咁炒

傾屎

唔出啞仔都大炒西一刺

手感型籃球係咁

大炒3分

琴晚都見到有一個

見到個扮過期tg

Harrell carry

本來係 1st Pick 來.

LMA好似愈黎愈廢

34歲 算啦

幾多碎呀ching

老啦麻冇計
入左西決當完夢啦

啞仔狗鼻上身？

炒咗好多

今場係怪怪地

25 起手

???

Popovich：一開始沒料到Leonard能如此成長，唯一知道的是他的努力

在今日馬刺客場挑戰快艇的例行賽前，馬刺主帥Gregg Popovich在接受采訪時談到了快艇前鋒Kawhi Leonard。

在談到Leonard是不是言語領導者時，Popovich說：“他不是個言語領導者，Duncan同樣也不是言語領導者，每個人領導別人的方式都不一樣。當Leonard還在馬刺隊時，Duncan、Parker、Manu起到了言傳身教的作用。這是Leonard接下來需要做到的事情，不過他每天訓練和比賽都全情投入，我想他已經樹立了很好的榜樣作用。”

在談到選秀的時候有沒有預料到Leonard能成長到現在的地步時，Popovich說：“Leonard一直很沉穩，他不會說很多話，他只是一個好人想要提升球技。他沒有哪個特定的時刻讓人驚呼'wow'，當你第一次看到他在訓練中拼盡全力，看到他身材的天賦，他的尺寸，他的大手，他的力量，接下來就需要看他到底會多努力去提升自己。當我們在選秀大會交易得到他時，我們不知道他會成為現在的Kawhi Leonard，就像我們不知道Manu會成為現在的Manu。很多時候人們在說胡話，在選秀時我們根本不會知道他會成長到什麼地步。但我們的確知道的是，Leonard很努力，同時他很會觀察和學習，無論我們哪個教練訓練他哪個方面，他都全盤接受。他提升了投籃，提升了三分，學會擋拆進攻，學會後撤步。我們告訴他的第一件事是防守，從第一天起我們就跟他說，你要成為最佳防守球員，進攻的事可以之後再打磨。因為我們自己也不知道他能不能開發出進攻，從現在看，很明顯他是精英級的防守球員，而進攻端，隨著年復一年的打磨，他變得越來越好。在過去三四年，他在進攻端表現得越來越自信。 ”

岩岩先 -.-

一對馬刺就係咁，好想證明自己，之後就越打越獨

仲要Lou冇態得佢key到波

duncan好上鏡

但啱啱連入兩球

murray著梗kawhi隻鞋

今場隊友三分唔準刷唔到助攻

第二節真係沖昏頭腦，9中1

我啞求其打都34+11

屌 講到咁差 一睇 34分4成6命中

new MJ

痴線又一球

啞仔勁撚到

36

kawhi次次q4都好撚勁

hea hea地都咁

講真今日大飛班友手感咁差佢都帶得起真係好野

現役第一人係唔同d

金塊比MPJ 打足唔使輸啦

嘩 睇到都痛

啲wide open 3分全炒咁濟

又off foul

kawhi vs.ddr

豆腐聯盟

真 kawhi 俾人老屈咗幾球 off foul

爆冷！新賽季首期新秀榜：狀元秀不在列，Morant未進前3，榜首竟是落選秀

5、Rui Hachimura（八村塁），巫師
4、Ja Morant，灰熊
3、RJ Barrett，紐約人
2、P.J. Washington，黃蜂
1、Kendrick Nunn，熱火

支持落選新秀做新人王

癲狗真係cls

香港啲體育館俾錢聯賽都可以合法開肘
估唔到美洲啲體育聯盟咁豆腐

完了吧

如果上一球係foul 呢球又點會唔係foul呢

大力白都carry唔到

Harrell不知不覺都廿分

Soft nba

【萬聖節系列】NBA出現一堆「奇珍異寶」

在萬聖節打扮的傳統不僅限於小朋友，許多NBA球員都有參加一年一度的打扮活動，在賽前出場中帶來了很多驚喜。

Paul George

John Wall

Spencer Dinwiddie

亂咁吹是常識吧

俾pop嘅乖孫搶時間

有2個踎佬

Btw刺撚都要屌嘅係
你買carroll番黎擺嘅就唔好哂錢啦

外星人都係大飛助教?

啞仔使唔使咁絕呀 起成32次手想打殘舊東家 自私

求其都38分

上季都係咁 不意外

仲要特登唔打琴日場b2b

我寧願出carroll都唔好出咁多意粉同毛巾

佢尋晚有冇飛utah都唔知

真係求其打

啞仔最後關頭，好有Kobe feel
運球、突破、d動作

開始催眠自己上年係速龍贏冠個個係自己

咁都有得屌

咁你哋又係咁起手又係咪打殘舊球員

直頭starter級

難分真與假...

睇唔透pop開季到而家嘅rotation
Carroll係打得個播
Murray要控時間出防傷嘅
點解唔俾white打長啲時間
White一hot hand就出太子ass

非廁迷
純粹想知廁迷會唔會好憎佢

John wall到底幾時出得返

成個leauge得返兩個處男

4-0 0-5

28/11 互破

仲要算貴

應該今季唔出

唔係morris玩野嘅 其實唔算貴

清坐左幾耐？

縮返入去唔洗再出

以前憎，而家欣賞，我覺得佢留係馬刺都好難拎多個冠，轉會都好合理

咁仲有好耐

Kawhi 頭幾場都助攻組織多
今場對刺就係咁起手想拎分,上半場明明唔準都打到近40分

會 259

你畀佢上就知唔貴

acestopper+算穩定3分

出mills 意粉放題
下下要white執屎
連4場都係咁

假設聯盟所有野發生嘅事都一樣除左kawhi仲留係刺
刺今年都係有力嘅爭標分子喎

佢唔係因為刺冇力爭冠，佢想返LA,佢唔想under popo 依啲咁強勢既教練

夫子的愛

而家多數都係潮迷憎佢撚到潮人氹氹轉姐

熱火靜靜雞東2

有冇人覺得多球星無用

佢今季打劫pg13 黎個下就知係唔係都會走

潮迷 任何唔加入嘅巨星都憎㗎啦

刺迷憎佢 教識徙弟冇師傅

佢從來冇講過返潮人喎 不嬲LA有兩隊

加油啊你

例如？

隊隊都係架啦

邊兩隊

你打隊三巨頭睇下熱火夠唔夠打

全民皆兵入到playoff 未又比巨頭隊當傻仔咁屌

可愛出盡奶力打

LA Lakers 同 Galaxy

鷹隊

好似LAFC 勁過銀河

打公鹿JB都未出

一隊打差啲做低勇士，一隊po都入唔到，咁客觀睇去湖先係唔合理

76人成全聯盟唯一一隊保持全勝的隊伍

黎緊要輸比大腸了

決賽76人對湖人

咁有三隊

咁反轉講馬刺都射左佢去北境，兩邊都有錯

馬刺有得揀？

點互破？
最多都係破一個

馬刺都有錯咁新穎

睇埋對火箭先下到定論 不過今年對新仔好好J

爵士世界第一

佢幫其他隊壓馬刺價，刺先少選擇，佢舅父仲講明唔交易就唔知傷到幾時

60勝鷹隊 東岸馬刺

打咗兩場冇羊嘅鷹

屌奶星公鹿咪又係一星四射
係豪華過熱火無jb，但都係prove唔到你statment wo

真心我覺得熱火好勁，深度好夠
但真係對上過往嘅14熱 73勇
你可能會話屌你拎啲咁屈嘅隊比
咁因為事實多巨頭成績真係好好
最下限三巨頭cp3嘅大飛都應該7場贏到熱火

常規賽深度夠一向有好處
何況單論天賦熱火至少過左當年鷹隊先
講緊dragic herro依啲15+ pt都打緊bench
trade到侍仔真係不得了

According to a league source, the Kings have picked up the fourth year optionon De'Aaron Fox, as well as the third year option on Marvin Bagley.

They did not pick up the option on Harry Giles or Caleb Swanigan.

Giles

齋睇字都有少少吸引到我
但睇一睇id 不了

NBA賽季例行賽鵜鶘對戰金塊的比賽已經結束，鵜鶘122-107金塊，15分的分差輕取金塊，獲得賽季首勝。

在比賽中終場前發生了有趣的一幕，在鵜鶘的最後一攻時，鵜鶘已決定不繼續進攻，Josh Hart在半場持球在等待24秒倒計時結束，而在24秒快結束時，Josh Hart把球遞給了新秀Jaxson Hayes，24秒違例時鐘響起，鵜鶘24秒進攻違例，而這一次的失誤算在了Jaxson Hayes個人身上。隨後鏡頭裡看到，Josh Hart逐步走回自家半場，而Jaxson Hayes表示無奈。

賽後湖人球員Kyle Kuzma在社交媒體上轉發這一動態，並@ 了Hart，表示此事非常有趣並大笑不停：“哈哈哈哈哈哈哈哈哈！”

Hart隨即回應Kuzma道：“這一個失誤是新秀應該承擔的 ”

值得一提的是，Hayes本場出戰9分鐘，2投2中，得到5分2籃板以及Hart送給他的一次失誤。

隊醫問題佢有得揀

不如話馬刺當初有得揀唔draft 佢

不如畀我射咗佢

…Giles好差咩家陣
4m都唔續
定係禾又唔識玩棄人

無星自然深度夠架啦

Kawhi當初有得揀唔打籃球

kawhi pg lma melo kd curry klay jordan pippen bird

寶藏

牙禾係young core天敵

奶共皇揀你地係唔係好happy

奶到雪雪聲

唔好講25唔25啦，根本nba就當球員係貨咁賣，邊有忠誠呢樣嘢

任何比佢洗禮完既新仔
一出到去就起機
做29隊既新秀農場賺assets
然後再做再賣
簡直nba界爺爺

全民皆兵不嬲regular 勁 playoff 廢
60勝鷹

所以可以唔履行合約？

清諗多左

下 我舊年睇過 24秒唔係計團隊失誤架咩

Jrue Holiday was in first-team Jrue mode tonight:

As primary defender, Holiday held opponents to 1-12 FG (0-4 3PT) shooting - and only make was on an uncontested shot:

Jamal Murray - 1-8
Malik Beasley - 0-2
Gary Harris - 0-1
Paul Millsap - 0-1

可以簽4年大約 打一年就話要走人

咁簽合約做咩

Kawhi叫pg13 過黎真心青出於藍
有簽約=冇簽

簽完4年extension 即走
Cls

佢去76人既話上年champ 左

我皇表示揾到接班人

幾多年約都可以做Fa

奶共接班人

佢去76人既話上年champ 左可能都會傷

活塞同單核司機

唔會啦 依家鵝1-4 帝0-5
證實左牙奶系無辜

「擺爛這種做法，完全不符合我們的價值觀。」Lacob說：「我們會繼續拼命奮鬥，好好培養年輕人，學習如何贏球。」他還表示，輸球不會讓勇士變得更好，勇士全隊上下還是想贏，並且一定會贏，就算在路上遇到了一些波折，但他們永遠不會安於輸球。

去76，傷，紅字會員又要爆seed

羅夠鐘takeover了

算啦，offseason 已經傾過一轉，而家又loop返

破窗效應，基本上合約精神已死。kawhi 就好似天琦咁 行得太前，我地未跟到。但好快，其他人都會有樣學樣。

據《NBC體育》美國記者Tom Haberstroh在報導中指出，開季到目前為止，整個NBA所有球員裡，在場正負值最差的就是Russell。

Haberstroh用「徹底的災難」來形容Russell在開季一週多來的表現，數據顯示，在Russell在場上的119分鐘裡，勇士淨負對手74分，這是開季到現在全聯盟最差的球員正負值。

而且，當Russell在場上時，勇士的進攻表現也是最差的，當他在場上時，勇士平均100回合只得到96.3分，這是本賽季勇士上場時間達到20分鐘的球員裡效率最低的。

Haberstroh質疑勇士引進Russell的決策，勇士為此還搭上了一個2020年的首輪選秀權，同時還揹負了薪資上限的壓力，在其他位置的補強上沒有操作空間。

Haberstroh表示，勇士這個賽季希望渺茫，除了今年夏天離開的那些球員外，現有的球員傷病不斷，包括Klay Thompson一直在養傷，Kevon Looney傷病歸期不明，Willie Cauley-Stein也是最近才出戰，Draymond Green也有傷病，現在加上Curry倒下，Russell難擔大任，他們將很難在西區競爭。

黃蜂 冇星bench 又廢

76輸國王咪互破囉，雖然冇乜可能

快艇 2星仲要好深

無左廢cur會證明自己

今次醒，簽2+1

最緊要係全世界冇人知

講到勇有得揀咁要不是25妞人先簽後換 勇連笑煮都冇

入到西決/決賽都會續啦
不過今年已經拎冠

所以我成日住籃網同lac

我皇衰極都係完約先走

換唔換左手勇都係無cap補強架啦
最多咪多張全額中產

佢隻鈣化腳得番三兩年貨仔，一定要盡快拎supermax

完約走比唔留野比騎
狗閪到
PG留左 shai+ 5 個picks

1.0去Heat好似有pick

鈣化腳係咪冇得醫
果時係咪刺誤診先搞到咁
記得唔關zaza事

我皇話第一次走明明有留野D人都係話無留
心都淡曬所以以後完約一鳩走就算

留埋啲垃圾
冇心留唔好留啦

都無人知，佢去完NY搵醫生睇又唔交報告

July 10, 2010: Traded by the Cleveland Cavaliers to the Miami Heat for a 2011 2nd round draft pick (Milan Mačvan was later selected), a 2012 2nd round draft pick (Jae Crowder was later selected), a 2013 1st round draft pick (Nemanja Nedović was later selected) and a 2016 1st round draft pick (Timothé Luwawu-Cabarrot was later selected). Cleveland also received a trade exception from Miami. Cleveland had the option to swap 1st round draft picks with Miami in 2012 but did not do so.

原來都有4個pick ，明明可以咩都唔俾

廢物

有冠

水咗熱火pick Napier然後走咗

克里夫蘭呢冠夠牙奶起銅像了

今場真係撚到 Murray 傻

所以以後都唔留

NBA無恥第一人

留唔留都係賤種

唔好咁啦

組呢組路得3冠
組成3次都咁廢佢真係第一人

明知係熱火組巨頭 用唔著d pick先送咋

搵唔到sources confirm 佢係ossification但如果係既話都係主要靠休息去relieve

講你偶像又

不過幫咗個從來冇playoff嘅狀元pg拎ring

我榮打波唔為champ 唔洗用champ證明自己
有冇champ都係咁上下地位

又嬲人抽牙奶？

羅=廢物不解釋

無榮叔三分共占撚有冠咩

Ball + Jrue 勁到癲

但玻璃呢

最好一齊扣番一冠
比番勇

笑撚死禾

5項數據第一
條友最叻刷數據，勝負由阿榮搞掂

專家分析波仔隻腳已經似三十歲嘅人

「我必須要從過去吸取教訓，我必須要成長和成熟，要知道現在在做的事情，我很清楚我又有了一次機會，這次我必須要抓住。」Rose說。對於目前的位置，他說：「我現在已經沒有什麼驕傲自大的態度了，我來這裡就只有一個目的。我很清楚我所處的位置，我覺得我融入任何環境任何球隊，我有這樣的天分。」

「我的油箱裡還有不少油，我依舊想贏得一個冠軍，」Rose說。11月1日，是Rose上賽季砍下50分的一週年紀念日，時隔一年之後，他回到了自己成名的聯閤中心球館，恍惚有點時空交替的感覺。

唔傷超越MJ

真可惜

想贏冠軍去活塞做乜鳩

b仔破處
禾頓幾時破

Nunn成為自2007-08賽季的杜蘭特（113分）之後，第一位在個人職業生涯前五場比賽中總共拿到100+分的球員，杜蘭特是2007年的榜眼，Nunn只是一名落選秀；

上一位在個人職業生涯前五場比賽中總共得分108+的狀元，是1992-93賽季的沙奎爾-歐尼爾，也就是說過去26年的狀元（不包括今年的Zion Williamson），在個人職業生涯前五場比賽中的總得分都不如Nunn。

咪係
底薪入潮，4狀元隊

基本上每次刺撚同25對完 呢個話題都會loop一次

Ad共沾仲有邊個？

有人話無榮叔三分冇冠
有人話占5項數據第一+chasedown block
計埋黑走廢鳩 冇bogut
支持榮狗占屎還冠比勇

猴-.-

9侯

猴

係
上年冠係因為傷，所以唔計
應該比返勇士

所以勇士應該係5連冠，超越一切

mpj個feel又真係幾似KD

錯啦 2017個冠要還比刺

Magic

估到有人會話16拎左冠冇Kd唔會去勇
先唔計果時條友恨冠恨上腦會照去
1718冇kd條撚屌破壞ball movement 用番HB
73勝一定唔會廢左先最多打和，有kd都冇70勝
5連冠冇咩難度

17係zaza唔關259事

還你老母

收皮啦

諗諗下之前啲冠應該全部唔計
由咖哩改變時代果年開始計
Curry 3
Kd 2
Foj 1

Curry 3分太屈應該計2分
所以lbj 5連冠

扣既話占屎坦克上籃太屈計0.5分 榮狗球3分變2
計落占屎0冠添

成班蝦腸 痴撚左

成班曲線撐占聽日我獨輕鬆炒湖狗20度

聽日ad好似唔打
冇人carry foj會唔會又扮傷

冰到話AD 唔打？
聽日Kuzma 復出怒轟0分1板1助

一個二個話奶共割蓆 但雪雪聲含到出面 同啲終國人一樣

有冇睇skip bayless 轉翻支持kawhi 好柒

如果block左扣對面2分點睇
有時啲block仲靚/難過得分

真 成班垃圾

咁白邊一定變MVP大熱

正路連勝到季尾

On9

好似見到話上場射太多罰球射到膀頭傷

ad對por仔
玻璃對碰

咪係
自己曲線先會話人哋曲線

應該冇事，聽日要幫kuzma 執板

76迷一定最憎foj
唔撚黎搞到上年冇冠

Uncle做乜鳩係咁追擊臭g？

閪+奶共
我唔覺得有機

第二年Pick左Cole先有champ

你咩意思
我講我自己

有占士速龍幾勁都會收皮

屌你問一句就淆

起馬叫重打緊NBA
當年同蜂trade up揀佢，蜂揀個條友都消失左了。

方丈份人.........

話左俾臭G知
你玩完了

.............

渣既

天方dlo流連在摩天輪

dlo=社會渣滓

dlo

巨星

講緊巨星唔撚係講緊垃圾喎屌你av

係巨星

偷拍界?

net rating -29.3既巨星

講真唔怪得佢...廢鳩打打下走場 CURRY打打下又走場
俾隊友賣晒

咪能幫佢講好說話

廢鳩都-21.3
真廢鳩了

聯盟第一（倒轉）

依家單核定睇佢表演

我作為 dlo fans club 榮譽會長屌返你轉頭

如果計場均多過20分鐘黎講
MBIII -30.5第一（不過一場）

係

因間++打flex

沐浴巨星

唔作得準

睇幾多次都覺得好爽

季尾先R人上分?

想嘔

你唔係佢fanboy? 做咩變到咁憎

共狗占斷腳分離細菌感染

我人格分裂 一時憎一時鍾意

樓上兩個玩夠分身未 準備去站務台舉報你地

唔好拎我同佢一齊講
我反lin的

準備冼腳休息一季

今季0場flex

丸子熊飲佢啲洗腳水啦

咁玩黎托? 得返十幾日 NG算啦

我冇佢咁串

是但打夠十場出個19金牌拎其他色je

臭g台定美服？

台

冇野啦咁 唔撚同垃圾台狗打

美服成百ping你老母打埋我個份

寧願高ping到仆街都頂唔住走場咀炮狗

慣左

thanks賤種張家兄弟

成百ping真係頂唔緊 美國唔知係咪太大 係美國玩都食住40+ping 偏遠d都70ping

咁咪好囉，成日講number two怨婦咁

3個啦

【這就是重量級拳王的力道？Zion場邊慶祝不慎揮臂擊中隊友Hayes】

今天鵜鶘主場迎戰金塊的第三節剩下2分多鐘，Brandon Ingram上演精彩灌籃後，已經讓同樣喜愛摧殘籃筐的狀元Zion Williamson開心的站起身來。隨後鵜鶘再投進三分球，Zion更激動的張開雙臂準備大肆慶祝，沒想到這一揮就正中隊友Hayes的下巴！

自己走場嘴炮先咪得

加埋賤種權?

我彈性有牌 同唔到無牌玩

來單挑呀
幹 一對一

Malone bemoaned the Nuggets' "embarrassing effort" multiple times after the game, noting that New Orleans outscored Denver 37-20 on fastbreak points.

"You can give all the transition defense rules that you want. To me, transition defense boils down to one thing -- effort," Malone said. "Get back. You can tell them. You can lead a horse to water -- whatever analogy you want to use. We did not get back."

金塊係 NBA 最 slow pace 球隊之一
班球員今場真係俾 Pelicans 嘅 fast pace 打到散咗
有 size advantage 都無用
Pelicans 係跑死咗佢地

斷線俾g社封5場20分鐘

加埋我

呢幾日夜晚真係狂爆ping
玩urf, 排10分鐘一場 玩10分鐘 中間爆兩次ping斷線2次

Btw巴打你主隊係邊隊

好掂牙

我單雙有牌

靠杯/靠背係咩意思

分開計架

上年flex都有牌

開季五場下來，Brandon Ingram平均26.8分8.2籃板4.8助攻1.2阻攻、51.8%投籃命中率、50%三分命中率、76.9%罰球命中率(是湖人迷肯定感動，罰球也進步了)，儼然就是明星級別，一流小前鋒的個人發揮。

這也讓Brandon Ingram開季前五場總得分來到134分，這創下了鵜鶘隊史的新記錄，使得他成為隊史第一人，取代了2003年Jamal Mashburn所寫下的120分紀錄。

HBK 的 NBA I Love This Game

我宜家已經無話迷邊隊
每年 set 幾隊重點 follow
咁樣易睇啲隊波想點打同學到嘢

幾時carry小妹第二個ac上金
屌喇星銀2金3 pool啲人鳩起上嚟真係好恐怖

留名++

水卜さくら

ANYONE PLAY ++

鄉下婆

依家1LV AC係咪已經玩得 怕自爆

tg give me la on9=.=

佢今季啲切入好似KD

ad竟然都無佢咁多？

divac係reddit已經比人屌到傻

頂啱啱睇返 highlight
艇隻色咩事
我仲以為馬刺主場

ad rookie year avg 13.5 pts only

SAC declined Harry Giles III 4M team option

大腸狗沖吧

好悶，有人玩未=.=

呢度係畀我

...工都未放 放完仲要出去食飯 G啦

禾勇衝先 冇曬底

禾今日射左波

Debut姐應該
ad有一季頭幾場4x分

賤種

好多ching財務自由左^_^

大腸>勇喎家下

xhaka正選買阿對家，仲發過索羅斯

為何如此注重賽後治療？Kawhi：我想要等兒子長大，和他一起打籃球！

另外在今天賽後Leoanrd還談到了自己的退役時間，他給出了一個答案。他希望有一天能和自己的兒子同場競技，之後他會考慮退役，儘管這個時間還很久。

Leoanrd說道：“我現在非常用心保養我的身體，因為在過去我因為傷病而無法參加一些比賽。所以我現在就是想順順利利，確保一切都能夠完美。無論是為了明天，還是為了下一場比賽。我只是想要在退役時保持身體的強壯。因為我還有一個未盡事業，就是我的兒子。他激勵我繼續打球，等他到了打籃球的年紀，我想要能夠和他一起打球。”

學

見佢無乜點大隻
但對抗好似好左

守都勁左

雷霆開賽1勝4負，保羅21+5+5，賽後批評全隊，他終於體會到威少的痛苦！

在昨天結束的一場例行賽中，拓荒者以102-99險勝雷霆。新賽季雷霆開局戰績為1勝4負，加上亞當斯的受傷，雷霆是瀕臨絕境。在今夏有不少的球迷認為保羅的加盟是有好處的，因為所有人都認為保羅打球聰明，並且傳球一流。他的喂餅可以讓雷霆全隊吃到吐，特別是亞當斯不僅僅可以提升籃板，還能增加得分。但事實證明我們錯了，保羅來到雷霆後助攻數大幅下降，失誤則提高了不少，亞當斯則場均得分暴跌。

另外在賽後保羅就對雷霆球員投籃猶猶豫豫感到不滿意，保羅說道：“整場比賽我們防守不錯，但對面的球員很顯然比我們投籃自信。Hood進了兩顆關鍵球。我希望我們能學到什麼，而不是一無所獲。我希望可以像Lillard學習，他從不懼怕出手。對於我們來說，分享球權不是難事，難題還是在出手上，我們要大膽投籃！”

靠杯=靠伯
大概係台語屌你老母咁解

有冇其他台語粗口教學

三小

當地媒體在今天發起一份關於「Walton下課」的投票，迄今為止，已經有近千名球迷投票。其中，30.1%的球迷認為Walton將在11月底離開球隊，21.75%的球迷認為他將在全明星週末時走人，17%的球迷認為他會繼續在這個位置上，另外，13.31%的球迷認為國王應該在這個賽季結束後炒掉他，還有9.71%的球迷希望國王在今天就能炒掉Walton。

活塞對他是有很多期待的，今年夏天他們特意邀請了同為芝加哥人的前活塞名將「微笑刺客」Isiah Thomas來訓練營對Rose進行指點。

「我們真的沒有見過一個如此有運動能力的後衛又有著如此的動力，如此頑強，所以我們所有人都非常喜歡看他打球，」Thomas表示，「我們為他的職業生涯驕傲，特別是當他去了NBA，他去了公牛，他簡直就是所有人的夢想一樣，因為我們所有人都希望為自己家鄉打球，在芝加哥比賽，被選中，身穿公牛球衣，所以每次當Rose從通道跑上場時，我都想像他就是我們所有人的夢境。現在，他在活塞了，我為他驕傲。」

Rose表示：「我和Thomas有聊過，我們交流過，但真正的聊天還是需要時間的，需要地點，這樣才可以長談一番，但其實他也不用對我多說些什麼，他在巔峰時期是第一個擊敗Jordan的人，唯一一人。在Jordan的巔峰時期擊敗他，身為一個控衛能做到如此巔峰，這真的意義重大。這展現了他是怎麼樣的一個領袖，展現了他有多麼好勝。」

「我尚未奪得一座總冠軍，但這是我力爭去到達的地方，在活塞打球，我會儘可能多多向他學習知識，看看我能否幫助活塞取得成功。」

在上賽季，勇士原本被認為是總冠軍最大熱門，如果他們奪冠，Durant也將會拿到職業生涯第三冠，就此追平LeBron James，當被問到是否考慮過這件事情時，Durant予以否認。

「沒有，我當時只是想，奪冠是一種非常美妙的感覺，因為球員的家人以及球迷都可以參與進來，我當時想過這些，但我知道，我不應該想的那麼複雜，因為我們當時總比分1-3落後，如果能夠和球隊一起分享這樣的喜悅，我會非常興奮，只是，這最終沒能發生。」Durant說道。

因為總冠軍賽第五場倉促復出，Durant最終遭遇阿基里斯腱斷裂，這也是他職業生涯所遇到的最嚴重傷病，當被問及是否後悔在總冠軍賽復出時，Durant也給出了自己的說法。「說實話，我有些後悔，如果讓我現在去做出選擇，我肯定希望自己做出不一樣的決定，當然，我是站在事後的角度去說這些，放在當時，我對於自己能夠打球感到興奮。」

當時，Durant的回歸也引發了坊間的爭議，有部分聲音認為他是在勇士管理層施壓下被迫復出，而Durant在採訪中再度進行了一番澄清。

「根本不是這樣，我當時每天都在和裡克-塞萊布里尼（勇士理療師）進行溝通，我一直在和他一起訓練，我們在這期間建立了非常密切的關係，沒有人要求我復出。作為球隊的領袖之一，我知道，當球隊在總冠軍賽遭遇困境時，他們肯定想知道我何時能夠復出，但他們從沒有要求我這麼做。」Durant說道。

Durant也表示，自己當時的確希望出戰總冠軍賽，這導致他最終做出了復出決定。「我當時希望打總冠軍賽，我覺得我能夠幫助球隊扭轉系列賽的局面，我知道自己能夠去防守Siakam以及Leonard，我希望為Curry、Green、Klay Thompson去創造空間，為他們減輕壓力，我當時一直都在思考這些問題，我並不是在逞能，我只是希望去幫助球隊。」

Durant認為，當時勇士醫療組也並不知道這次復出會導致他生涯遭遇更大的傷病。「賽前沒人能想到這些，阿基里斯腱傷勢是不可預料的，這完全是一場意外。」

在加盟籃網後，Durant迎來生涯新篇章，在談到未來時，Durant表示：「我不想考慮太多，也不會去安排計劃，因為這一切都充滿了變數，我曾努力規劃自己的未來，但事情卻並未朝著這方面發展，如今的我只想過好每一天，去看看未來會發生什麼。」

在被問及是否幫助籃網奪冠時，Durant的話也顯得雲淡風輕。「讓我們拭目以待，看看會發生什麼。」

大家原諒啞仔未

原諒左牙杜

無嬲過

你係牙杜後父緊係啦

從無嬲過 啞仔 牙杜

我今年先迷

操你媽雞擺
藍教授
陰經理

佢都斷咗腳 算啦

原諒山火未 佢都要行乞啦 算啦

點解冇燒死

DLLM

禾杜大平反

屌你陰啲陰啲想平反
仲扮唔係Hana?

橋本環奈

活塞主帥：必須堅持控制Rose的出場時間，他依然爆發力十足

Casey稱他在努力平衡後衛Derrick Rose的上場時間，以免過度使用他。Rose的出場時間受到了非官方的限制，來保持他的身體狀態。

“這很難，你希望他的出場時間能超過計畫中所允許的時間，他很有活力，他為球隊帶來了很多。當他在場時，我們的球隊不一樣了，我們的速度更快了，打得也更強硬，對抗性更強了。但是他只能出場一定量的時間。我們必須堅持這一約束。”

“在較短的上場時間里，他依然爆發力十足。也許不像他年輕時或是奪得MVP那個賽季速度那麼快，但是他足夠機敏，又足夠堅韌。”

對於上場時間受限，Murray表示：“我想要打球，我想要上場比賽，所以這令人感到沮喪。這跟信不信任球隊和球隊的計畫之類的沒有關係，就是感到沮喪，我時常在想這個問題，我不想說謊。”

布魯克林籃網球星Kevin Durant日前受前奧克拉荷馬雷霆隊友Serge Ibaka邀約上節目，期間被問到未來想做的事，Durant自曝想去海外打球的計畫，也表示首選將是巴塞隆納，加泰隆尼亞豪門也在社群媒體上做出了回應。

「我真的很想在生涯最後一年轉戰海外籃壇，效力巴塞隆納，將來有一天我會去的。我的意思是，那是世界第二好的聯盟，那裡的比賽看起來很有意思，歐洲籃球相當有趣。」Durant受訪時告訴前隊友Ibaka。

儘管Durant補充表示「目前只是在家看著電視，做做夢，也不知道未來是否真的會去實現，不過這感覺會是個很酷的體驗」，但得知消息的巴塞隆納仍是立刻做了一件Durant的球衣。

巴塞隆納籃球隊在官方推特上貼出了為Durant特製的球衣，並配文寫下：「嗨Kevin Durant，這是一件巴塞隆納的籃球球衣，以防你瘋狂的夢想成為了瘋狂的事實。」

根據NBA記者Sean Deveney的報導，聯盟消息人士透露，此前因違反NBA藥禁規定面臨25場禁賽的處罰的太陽中鋒Deandre Ayton預計將在本周和球員工會一起與NBA會面，提出減少禁賽場次的申請。

太陽總經理James Jones在近日參加一檔電台節目時談到了此事的最新進展。

“這取決於球員工會，”Jones說道，“我們支持Deandre，但我們會專注於球隊，專注於下一場比賽。我知道他想念和隊友在一起的日子，無論他何時回歸，我們都會準備好讓他重新融入球隊，然後繼續前進。”

根據此前的相關報導，NBA球員工會已經準備提出仲裁，以求減輕或者撤銷聯盟對Ayton的處罰，理由是勞資協議規定中的飲食非故意攝入條款。後續對Ayton的檢測顯示沒有其他的違禁物質攝入，球員工會很可能會加快仲裁過程，以求盡快減輕為Ayton的處罰。

唔使扮都唔係me

真心，係得你一個仲偶像>反共

仲有無迷沾狗

紫金王朝何時再臨牙？

無占狗榮叔有咩笑死

有時間 你奶共有幾多年

有冇人個league pass俾人卜左

榮狗fans 有冇拎果冠黎丁
日講夜講
散狗有冇個冠地位都係咁上下

有冇人有留意mpj，今日第1次上埸，21分鐘輕輕鬆鬆15分，唔知點解見到佢個身型就諗起同樣都係咁高既ben西，原來今年都係16分左右，睇番第1、2年原來又係拎15-16左右，好似冇咩進步咁，唔通佢係下一個見頂？

76個陣容洗鬼賓閪自己出手咩

牙豬？

賓閪出力應該30分冇難度，原來佢為隊波作出咁大犧牲

同埋你拎賓閪一個組織前鋒同見頂MPJ呢D純得分手比較

30有難度嘅，但至少有20+啦

你睇少賓閪只係一個組織前鋒？

大佬佢係球隊做緊第三第四得分點仲有16 17分一場算好好啦

仲要係打PG

仲要無射波，咁樣真係算幾好

我覺得佢finishing比人低估左
好撚屈

me

U不意外 成日j埋啲護旗手

Ingram前五場以高於50%命中率共得134分

HBK

啞仔hater page 嚟 同埋奶共狗喉舌

依個唔係反駁嘅pt嚟屌你

而家風頭火勢我都低調j

無射波都16分，有射波32分都輕鬆wor

有三分 48分

有無公牛迷?
好失望

又係你自己講30+

又拎黎打稻草人

識射2分先啦

賓廢囉

簡單D講

如果閪打隊爛隊，佢要做第一得分點

22+輕鬆冇問題，佢依加打76人，無可能做第一出手點

拎16 17分一場好差咩

仲要MPJ得一場樣本

要抽水都唔係咁抽掛

湖gogogo

屌你老母垃圾GGC

打RANK都要等先有得開波

法國樓上位ching追擊左閪好多日

屌佢無啦啦discredit 賓閪
依個時刻傻閪都知邊個勁啦
又冇人屌mpj

[新球季檢閱] 陣容大變主將缺陣, 溜馬仍是東岸黑馬?

主要加盟球員
Malcolm Brogdon (公鹿), Jeremy Lamb (黃蜂), T. J. Warren (太陽), T. J. McConnell(76人), Justin Holiday (灰熊), Goga Bitadze(新人)

主要離隊球員
Thaddeus Young (公牛), Bojan Bogdanović (爵士), Wesley Matthews (公鹿), Kyle O'Quinn (76人), Cory Joseph (國王), Tyreke Evans (停賽), Darren Collison (退休)

展望:
圓球認為溜馬以現時的人腳和陣容深度, 打入季後賽問題不大。可是球隊在季初除了缺少Victor Oladipo, 其他幾位正選球員如Jeremy Lamb, TJ Warren和Myles Turner, 都受到不同傷患困擾, 季初獲得不少上陣時間的小將Edmond Sumner也因右手受傷需要缺陣, 加上陣容大變之下, 在季初的表現難免會較為波動。 假如各主將能擺脫傷患, 期望球隊能在上半季建立默契, Victor Oladipo可望在下半季復出, 溜馬仍有力成為東岸的黑馬份子。

你要尊重佢，想贏唔代表要去r去丐
我想發達，但叫我奶大陸人就勢係假

31者，3年後先去爭冠隊都得啦

如果明星賽之後都係講緊爭前八 放唔放棄今季好

你個例子少少鳩
今年無邊隊係拎硬champ
有得比佢出又有競爭力既隊真心唔少
係佢唔捨得個正選同幾百萬人工姐

我一世反公牛，但我反得嚟睇好佢今年
的確打唔到預期效果
lavine otto 司機都叫破產三巨
仲有arcidxxxxxxx carter依啲可用之兵
lavine起碼上25+，司機要20+先

最近啲風向都反ben，究竟咩事

司機 lavine porter三個都仲未夾得黎
話雖先打左幾場數據不足
但我反而prefer圍住lavine lauri carter去打
其他人幫佢地守波同執手尾

反得嚟睇好今年…

prefer咩
已經係咁打緊

就好似反勇咁

:樹大招風

屌你奶個ac冇犽宿玩

希望MPJ 多d 出場時間

就咁睇 stats
Otto 咩事

似係唔識夾lavine

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
這樣遺憾或者更完美

可愛: 對陣老東家很有趣，跟Pop的感情依舊很好 !

Leonard說道:"我跟Popovich的關係依然很好，能跟一些前隊友再次同台競技的感覺非常有趣。"

Stephen Curry underwent successful surgery Friday on his broken left hand, league sources say. Curry is expected to miss at least three months

屌同我雷爭狀元

偽君子收左皮
幾時到76呢隊奶共隊收皮

季後賽無了

我最期待既畫面

只要相信羅 勇能飛

Dlo單騎 邊有得輸啊

信廢鳩多過dlo

zzz

新場 無星

Pacers 後備底廢到

牙龜真係唔錯

配合mda run n gun
但全隊唔防守

似乎harden同wb都有防守唔專心嘅問題

但成隊太矮啦
要超專心先守得好

榮叔第一節就0分4個TO

成隊短人

人地有jordon 收起中鋒 打五小係咪智障

敢交出 羅會創出傳奇
牙羅奪冠 是避無可避

其實係咪鬥得分就算

羅神是你 能飛天遁地

Cleveland Cavaliers general manager Koby Altman has agreed to a long-term contract extension, league sources tell ESPN.

@RealSkipBayless: Were you shocked that [Kawhi] went to the Clippers?

@MagicJohnson: No. Kawhi was going to come to the Lakers unless [the Clippers] got Paul George.

Frank Vogel confirmed that @kylekuzma is ready to roll, and is on a 15-20 minute limit tonight.

屌你花式倒水 點都失60過半場

網反杯

levert

哈登三分幾時先正常翻
暫時9中1

不能同意更多
Dlo應該係勇士近年最廢既starter

西書大少點睇係火箭既牙龜？

根據The Athletic記者Shams Charania的報道，多位消息人士透露，在傑倫-布朗和多曼塔斯-薩博尼斯分別與球隊完成提前續約之前，老鷹興趣在明年夏天的自由球員市場上追求他們。

湧都有今日

So far打得幾好，分好多波
成隊波快左，再少d射中距離就好

傷病係比賽一部分 請湧迷節哀順變

牙龜喺佢個位邊算矮啊

Rj 有料到
幾時返家鄉

柒箭輸番10分

計成隊啊

nets d面一剷就過 火箭D外線防守

無限換防好易甩人同錯位比人單打

其實唔打湧士唔洗無限換防啦

小寶斷氣未

露寶斷左

就死咁

會唔會為雀提供第6敗

公牛啲球迷真係好長情

harden得9球罰波

共登啲手感

奶共登屌完女黎？
咁撚鳩既

原來今日三少同場

溜馬又贏一場

睇咗irving呢幾場，經常性都係iso打唔到先傳波，好期待佢同kd點夾

佢準d唔使打到咁

分開iso

利申:唔鍾意小寶,
覺得佢真係好勁,拎到大三元數據
點解今季去板仲咁多?
Capela 外,本來諗住佢同登登爭板,應該去唔到7板/場

受影響嘅會係 LeVert 唔會係佢

共登廢到

屌你個閪Kawhi 聯隊唔係易比紐約呀

不嬲就無去特登搶Adams 板
Adams無左龜都是得咁多板 仲少咗分
是有班撚屌放大幾球就話一世

Atkinson

雙kawhi

痴撚線原來mclemora打緊火箭

avg rebound多左2.3個wor
防守籃板多接近4個

有預設立場個d就算啦

76人前鋒本-西蒙斯沒有被處罰，他被認為是此次衝突的調解者。

根據The Athletic記者Shams Charania的報道，一位消息人士說：「當時西蒙斯努力分開所有人，並且告訴唐斯冷靜。」

另外，多位消息人士透露，恩比德和唐斯之間沒有個人恩怨，恩比德是聯盟最有統治力的大個子，一位出色的得分手和護筐手，他以贏得與對手的心理戰為驕傲。

有件病左射波

板多左好多wor

上季場均7個今季11個

談到德雷蒙德-格林，科爾說：「我們不會拼命使用他，現在他差不多是唯一的幸存者了，我們會合理安排他的出場時間。」

「目標不變，仍然是贏球，期待變了，我認為我們清楚我們目前的情況，我們必須上場競爭，我們沒理由無法成為每晚打球最努力的球隊，我們也許天賦不夠，但是我們會拼命競爭。」科爾說道。

唯一的幸存者

殺起龜上黎咩弱智野都講

16中2
射到輸為止

Capela
TRB 12.7-->9.3
DRB 8.2-->7.0 係17年後新低

Adams
TRB 9.5-->11.8
DRB 4.6-->8.3 生涯新高 而佢生涯avg係4.0個
當然打左幾場唔代表D咩 20場打後都係咁就

湖人已輸

奶共炒easy layup

3年加埋 冠軍成員真係得返佢

廢佬一開場就無力

咁快打定底

點解無人覆你
西書迷當睇唔到

Rose高效到

我潮開局成日俾人打個run

紫金王朝

我牛開局好好

好明顯係你揸流灘啦

做左流浪猩猩唔夠訓

今場愛回家

你再睇下得分同命中率
上年牙龜喂到他嘔
今年自己打low post又柒 接保長d波又牛油手
又經常被人打爆
連Thomas Bryant+Hachimura都撚到他仆街
他個d板數我認我以eye test作準
但他威力無牙龜真是減左起碼一半

咁我認同既
由其波叔無牙龜撕開防守再喂既能力
佢份約明顯overpaid

係少左籃板啊，事實係阿龜搶左啊
比你拎20個板無快攻打有用？
阿龜有時拎完板打快攻拎分喎

有冇LINK 大哥們

呀基哥守緊乜撚

#1

幾場計
可能心理作用,感覺打得好過上年,或者另一可能Jackson , Griffin 傷左,
有球權,壓力又唔同之前咁大

利申:rose fans

por仔對ad次次都好好睇

Noah返咗嚟睇牙rose

猩猩個森林俾人燒緊 無心打

條廢佬防守企死係ab位
點都唔死去補外線 係咩戰術

到底山火今年係真退化定留力呢

佢有班落未

兩樣都有啦 內線命中跌左好多

湖人tank 得，廢到

又flop

譚in 爺爺

仲要捱到牙仔入來

反應明顯慢一拍
可能老人癡呆

flop撚到

-6塞

防守算落力左 進攻比上年再downgrade

譚仔

牙坦

Tatum

連登仔又燈到譚仔起q

Lets go mavs

-6

當值兩犯

當值啲隊友真係差幾班

奶共狗真係慢左又唔跳得 以前依球鋤左樽

佢防守果時好似種死咗係ab位咁
郁唔到

俾個補防位佢玩 唔使佢守持球人 淨係守roll in底同corner 3

又要我禿carry

條癡呆落場 即追一個run

玫瑰再次綻放

老實講 小牛班bench太鳩
不過佢頭三節都係毒瘤黎

Derrick Rose checks in at Chicago and receives MVP chants.

我獨打湖輕鬆到

第三節俾人cup了

真係唔要啞仔了

湖人班垃圾識入波先算場場靠守，冇人識攻

小牛出名第三節西波

我網

AD WTF

我獨果種屈唔係講笑，內外攻防都有 Por + 巨神兵又可以屈底

DONCIC 所有skills都好穩陣

crossover smooth到呢

爭個側翼3D

又燈

當值有得比我皇+AD 同時block，開心到

佢心態始終差d 情緒化

非燈，睇落去真係幾屈仲未計有當值

Kleber黎

外線始終差d porzingis今年三分好差 要時間去搵返手感 巨神兵今年先第一場 出得唔會多

LBJ D傳波真係好癲...

牙奶一日到黑係到draw charge

冇睇清楚見當值笑笑口，以為係佢

小牛d籃底唔識入波

後生都冇計 佢唔順起上黎會成日發自已脾氣 好多時就係咁越打越差

雀唔係輸俾西岸之恥下話

正想講 咁近入樽啦

雀廢撚到

正常防守太攰，裝charge 舒服d

見到勇個陣容
真係得三二個叫識
Green
Russell
Cauley-Stein

勇有返WCS本來真係唔算太差

小牛要加油呀
當值要贏占狗

係 porzingis + 巨神兵 再加埋當值 真係屈

我箭廢d

睇傾屎要睇第三節

冇左咖哩
呀羅單人帶隊仲勁

⋯⋯⋯

邊個係山火

今日係廢鳩帶隊

占狗

On9呀羅傳左幾球靚波
但啲隊友真係太廢

露寶籃球發力未，
唔係比人開齋丫嘛

話曬都西一 肉酸到

未絕望囉，真係唔使tank住

點贏 廢撚到

幫傾屎起機

curry返黎定位就重疊晒架啦

今年只係第二年
大家對佢要求都好高咁
一個二年生打到咁收貨啦

連廢禾都贏到，
真係完全解釋唔到

只係半年
成隊湧唔同哂

冇手感仔，隊波順到手感可以退休

同年ayton jjj 羊都唔錯，
好過咩18大年得啖笑

Doncic 咪18 class

屌 小牛又倒水

dlo勁到
唔trade了

佢應該想講17

Bojan Bogdanovic

一定贏波咖哩迷會點諗？

倒輸廿分

17以前真係吹到cls 不過有幾件都叫唔差 18其實不嬲頭幾件都話勁 但估唔到勁成咁

但啲防守真係好廢

curry要夾返k湯先得

出返黎做定點射手

我覺得大腸入到playoffs
Monty Williams唔少嘢

除左帝王揀果件其他都成哂材

獨撚俠又倒水

17係衰富仔同波仔兌現唔到啫
排後面嗰堆都幾掂呀

講左

17overall 其實唔算差啦
18係有某幾件勁到仆街姐

dsj

富明顯有料真係衰傷

過20場先算啦
雀同okc都表現得不似預期

爵士20%機會攞冠軍 最高

今年porzingis唔識射罰球

見撚到雀排第一就知果表唔撚洗睇啦

奶共狗食左藥?

Okc仲不似預期
場埸最尾五分鐘輸緊湊波不知幾開心
以重建來講我收貨

Doncic啲防守真係垃撚圾

可能見今日唔對路 打返之前個mode

傳波尾到...成個Magic 咁

講真tank既話算數啦
輸都冇所謂
見到SGA咁都夠丁MIP

咖哩自帶體系喎，咩人都夾到

其實大家對牙波係咩期望 數據黎講

點解個個屌 Jazz
我季前都幾睇好佢地

之前吹到射姿奇怪但3分好準
點知準條毛

未撚驚過

3foul 唔敢守

露寶搞到冇人中意
本身都想支持康寧

因為被全聯盟唯一不勝球隊領先，
只要一追返就咩事都冇

Burks同wcs 出得返已經差好遠
起碼佢兩個都係正選料黎

明放佢3分 搏唔入

奶共占今日咁上力既

15+8+11

依家一場全員健康都未出過（除klay）
都唔知點夾

屎波仔生到同dlo一樣樣嘅

我都覺 之前認錯左

今年練人+tank抽波算

幾次見佢守守下foj行開

+1 期待芬妹返嚟玩連線

當值勁撚到 帶撚住猢黎打

有Looney勇個禁區先穩陣
佢唯一一場出左10分鐘已經9板 4個進攻板

當值生涯第十次triple double

AD今日食哂屎

真係用腦打波

希望勇士可以帶返場主場勝利俾球迷開心下啦

屌 想問下LP冇得直接取消訂閱係咪即係俾左錢
上次訂閱完之後第二日delete左我account
今次直接冇左七日 唔知係咪玩鳩我

Mid range 柒到
想退貨要番b

當值大三元

Doncic第三節三雙

當直真係好好丁

KCP 呢個球員點解可以係NBA甜存到而家...

奶共占可唔可以打足第四節一落場成隊冇人識打波

當值好撚勁, 技巧同視野都好好

多謝kcp

KCP 7m
Lou will 8m

條友進攻空曬都炒 防守就比人下下輕鬆咁過 點解仲會出咁多

最緊要靚仔

都係奶共夾Bradley好

吾皇旗下球員

AD 既攻堅都係好差, 前兩年D中距都還好, 依家無曬, 最大威脅係D二次進攻同接ALLEY

神經刀 搏佢爆發 同JR差唔多

今場冇左右手dlo 正版勁到

今晚要贏呀

今場姐

JR都打到逆景波
KCP只可以打順景波

KCP收平左仲想點
之前收緊千萬年薪

有個好經理人

佢本身都唔值咩叫收平左

馬仔咁都有Foul
可憐雞

邊個再反kcp我屌佢女友

幾中肯

Caruso

禿

kcp又有assist 勁

Caruso 真係好彈得

就係因為又白又靚仔所以比聯盟歧視，全明星賽

我禿

Binary Mamba

Kuzma d cut in

CLS

支那傾果啲核突怪係度酸

kuz又再推奶共去防守

頹個入樽好靚

咁鐘意叉腰企不如守底

牙奶上一個possession搶左por仔黎對位 應該真係想贏

法國你最近jer住曬
唔再係清泉了

留力Playoffs呀

conley怒派兩膠
啱啱屌緊又追返5分

傾屎又倒水

Fox 係咪搞笑

入咗就肯定有Top 10 play

帝輸係基本來

太子禾弱智都做到head coach

宜家都應該入 Shaqtin' a Fool

以事論事

猴怪LBJ做乜無rotation

LBJ又係既

Danny Green 3分好穩定

放2唔放3 doncic d vision唔係講笑

屎綠場場carry

發覺牛係連主場都無雞

Por 比ad 守就無啖好食，打死當值

當直冇雞

潮好似打來打去好似都未打強隊

會唔會先易後難冇po

不嬲冇雞 俾人吹charge同 travel就有

小牛同爵士都算啦

露寶籃球上力了

占士今場真係認真打，攻防積極程度同頭四場完全唔同不過都係炒

第一場咪打大飛

2球in&out冇計

即刻輸左

雀屎會唔會輸波

俾啞狗lou harrel強姦

小牛今季黑馬

如果唔係條pk第一節未上電咁樣輸一段
依家最少head十分

u got my point

羅帶隊仲勁過curry

占那狗越認真打
斷腳機會就越大
希望場場認真

Yap

呢球就真係有舊LBJ影子了

痴線，一認真少少個框震到

又timeout!??

Por仔控個波都甩手

POR仔做乜撚...

trade得右手dlo

屌你條奶共狗仲唔係食左藥????????

porzingis下半場垃圾到

成班人係度J奶占

咁快playoff mode?

屌 點守

小牛真係勁

成隊波順到
原來係咖哩破壞ball movement

咁佢今場的確打得好既

望一望潮人ON COURT
嘔左

BLADLEY下下都伸手好難唔吹你囉

跪開

ad 係潮人得iso一個戰術

屌打到好似playoff咁

on9 doncic訓係地咁耐都唔起身

湖人實力=垃圾牛

屌你做乜9

頭撞頭

流血喎

但猴冇野

地板流

我湖真強

典解牙猴可以咩事都無

Curry做乜唔call timeout

後腦撞前額

猴真係芧撚黎

屌你老母
猴撞9我當

訓地訓咁耐都唔吹停係咩玩法

聽commentary好似係猴個下巴撞埋去

無to

做比湖人

得返1個 唔明4分中個陣做乜又叫to

你唔係睇緊dlo咩

奶慣收唔到

搶板3件瞓低

AD咁廢番屋企訓啦

某皇都係

係所以鳩up緊
唔知做乜

奶共狗靠ad carry

黑哨黑到呢

Doncic見埋紅都係jump ball

Ad 爆唔到入去

球證

小牛咁快用last to

呢個PLAY

當值靚到

抱頭訓地都唔吹,直接吹潮人嬴呀笨

Doncic 突破分球

新POST

當值真係好撚癲
只係2年級

Dlo係咪一定要key 波先發揮到

up by 222222

小牛好波！

doncic nice eyes

應該入腦震盪protocall
又要停

當值

[dlo勇士帶隊debut] NBA 19-20 常規賽討論區 (16)